[正能量] 今日既戰果係屬於所有區既手足

屯門 觀塘 沙田 荃灣 九龍灣 大埔 將軍澳 等等，好多區都做到野，繼續經濟戰令商場落閘、好多鋪頭被裝修同裝飾。今日係有唔少手足被捕，但亦有唔少係告唔入既街坊，已經比起集中玩陣地戰好好多。除非唔出街，班強姦犯刻意要玩濫捕並唔係我地換戰略就可以避免。

留意到有d區既巴打因為該區重兵、集唔到人，覺得少左人而心灰。但其實就係因為你地肯落樓，popo先要重兵守住仲要亂拉街坊阻住人聚集，為其他區牽制住兵力，創造左機會比其他區手足行動

今日辛苦大家，我地黎緊保持團結同繼續改善聽晚7pm我地遮打花園再見
記得帶美國旗

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

Push 連登就係需要多啲呢啲正能量

真，大家加油

Push

加油 各位手足

希望大家唔好再因為見到自己區重兵聚唔到人/少人而灰
利申：自己區多人

係，陣地戰消耗武勇

依家鳩拉，可以將街坊轉化成武勇

推 同時唔好比被捕者消失

港島比較失色, 希望下次有改進

越係鳩拉，就越激起越多人向武勇方面行

今日已經見好多上年紀既

呢幾日俾啲三毛風向撚搞到生靈塗炭
係時候要番啲正能量

屌，又係無提北區
好撚灰

根本班強姦犯連行過既小朋友細路女都拉可以點防
經過今日行動，至少我依然覺得分區開花係較集中大遊行安全同更有成效

辛苦你地聽日見！

我岩岩先知北區有唔少做野既手足搞美心被拉
SOR岩岩先到屋，睇唔切新聞

肯出黎就已經分散到popo人手

BTW聽日大家記得帶美國旗自制又好買又好

多謝你巴打，今日成個連登好灰

係，就算拉既人數較多，但成效大，而且落到區轉化街坊偏武勇

自己區集唔到人，但惟有盡做

推
希望幫手推推小弟既post
係時候重整下再出發

肯落就得架啦

Tui

好快就可以全民勇武

Pish

太古城成個商場關左

天水圍30個被捕呀屌你老母

各區都有好多商場收皮

聽日見

推

你屌我做乜

可惜大量手足被捕
其實大家團火係無熄到
但依家每做一樣事件出黎要比以前更快速，更決斷
多謝手足

無錯，狗力集中地黃大仙手足發唔到圍唔駛介懷，區區都勁

仲未完呀

快閃既走哂

晚晚都要班街坊落黎頂

聽晚見!

大家可能睇到荃灣好撚頹
但請你地自己今日search下青衣做過d乜
！！！！！！

班狗連銀髮族都要禁係地下

求各位幫幫小弟推post
[重開]係時候重整下再出發

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

太多區戰果根本清點唔到，巴打可唔可以講下

將軍澳仲打緊

push

無黃大仙街坊拖住班狗，班狗就會去其他區支援
根本我地開花，一落到樓就係做緊野

tui

加油呀，唔好辜負手足o既犧牲

多鼓勵，多正能量。
謹慎，多檢討！

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

今日好多畫面都好治癒
辛苦晒各區手足
聽晚遮打見

熱狗page 有一部份 你上去睇睇
荃葵青區gp有話青衣做左好多野
但冇圖大家心照

荃灣仲要因為19實驗post重狗

仲要賽後改善

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

OK所謂游擊戰，見重狗就要避其鋒茫
要靜靜地贏，有手足做野就唔想見到圖

佢地濫捕只會激發更多人出來

聽日見！

有冇旺角嘅手足覺得今日好散

今日拉得多人 係因為鳩拉
我地今晚要齊齊反省檢討

老實講，現階段除非唔落街，鳩拉真係好難避免
我自己就寧願popo拉我好過拉前線手足

不被捕，不受傷！手足小心！

連你都幫手推post

旺角而家唔係仲打緊？可能夜晚先集得多人

好多人犧牲

聽日一定要出黎呀屌你香港人

聽晚見

下次可以改10區，18區有少少散，不過可以接受

開放討論

聽晚遮打見

鳩拉真係48小時一條好漢

pusj

幫手推呀, 刺客義士無人理

只少6區以上 ！！！
暫停休息日
文宣唔好比錯資訊

今日連柴灣都有速龍..

不完美，可改善
吸取今次經驗，下次繼續開花報仇!

所以不如聽日出多次去個和理非嘅不反對通知書嘅集會?

正能量推

手足辛苦你哋

所以唔應該被黑警既濫捕數字影響我地行動既節奏

正能量

唔敢講贏緊，但真係keep住有正面進度。

剩係經濟愈來愈差同美國佬加持已經好好。

令到商家開唔到鋪 都算係小成功 加油

所以聽日大家要出黎呀

推 多謝大家

大家加油

同意，6區又集中得濟

荃灣
屯門
沙田
旺角
觀塘
將軍澳
灣仔
太古
黃大仙
大埔

大家有冇咩意見？

唔好當義士condom呀
留意被捕人士去向
大家出出入入都要小心唔好自己一個
記得問候同行發夢朋友翻到屋企未

推呀

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

大定加油 聽日見
唔好俾失敗撚帶風向
無一次行動係完美
今日俾人拉左咁多人
無辦法爆狗屋救人
只可以金錢上法律上幫手

各位現場手足辛苦晒，twitter戰線就等同我呢個跑唔郁又細膽嘅肥仔黎支持啦

多謝手足 各位和理非，聽日見

做得好

好似華記正撚樣咁
多啲正能量
撐

辛苦各位手足

大家今日辛苦了，成果屬於各位！繼續努力

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

街坊做哨兵一定要夠多
每個街口都要有人mon 住

狗力好似每次都愈黎愈多

岩呀，今日旺角差唔多全日都有狗，有幾個鐘想聚都聚唔到人，只係敢街坊look喺附近望

充滿正能量既POST!

手足

你可以試下 見到你呢句真心燥

美國旗

Oh say can you see

up

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

點MON, 點報都唔夠班狗EU上齊裝一衝埋黎落車拉人咁快
要諗諗計

各區手足好波

****（借位宣傳）

聽日七點中環見
和勇一家一齊出多你一個好撚多

幫手洗版呀連登仔
咪再喺關鍵時間互屌襯美國議員訪港要集氣畀佢地見證，盡快過香港人權法

但旺角既手足就為左其他區既人牽制住班狗，創造左做野時機同空間如果唔係其他區一早重狗被圍

拉左好多人呢個消息真係會令人氣餒 但我地要繼續落去先可以救到手足架 香港人繼續反抗！

荃灣荃豐真心火，成班人圍住幾個UC拘捕手足冇人救，又冇防暴在場絕對可以CALL神獸救人(條肥UC只係攞支棍出黎咋，幾個都似冇砲在身)

仙人區真係鑊鑊極重狗 係咪條龍翔道太緊要 ，睇黎仙人要第二區集左人再反攻

我知係有好多疑似街坊，但睇親片都係着緊黑色衫。。。。

葵芳360都係啦

【10月14日】有一個合法集會呀

香港人，反抗！

希望大家唔好再爭論分區定集中
只諗成效就得
因為不論分區定集中都有被捕風險
反正係唔係都鳩拉 不如只做諗行動成效
分區爆中資明顯打擊中資經濟圈
而集中就係做勢 主要目的係比外界知道民意
結論: 分區係本土戰線 集中係外國戰線
兩條線都值得做

但集中戰線建議係等民陣吹雞
因為要超多人先成效大
而只有民陣吹雞先會”超多人”

香港人 反抗！

聽日7點遮打見

thanks all of you!

某D區有重兵守
係因為之前努力換返黎嘅成果

元朗比你地食左？ 元朗全日都重狗 幫各區分左唔少狗走

但集中有集中既方法去減少被捕
分區都應該諗諗
明顯既有便衣狗拉人同埋狗車突擊衝前拉人

一直都唔明點解次次重兵柴灣，因為狗宿？

例如黃大仙，之前打左咁多次硬仗，今次比人重點關照都要灰咩唔通

梳

聽晚7點遮打見
叫多d人黎！

大家做多d野
行前一步
出多d力

文宣！
Fb ig!

pish

加油

便衣都係趁散果陣拉落單人仕，下次留意身邊人

你要咁樣諗,兩個美國議員係HK, 班武警甲由同老解無出嚟做臨記姐.
切勿輕敵.

多謝樓主 本身今日出完好撚灰

各位手足叻叻豬

差唔多啦
總之北區一定要剔除
Crazy Mode
地理太差太空曠又多狗屋

其實拆交通燈系咩玩法

岩，北區好少記者cover 極危險

Gogogo

狗做野邊有得解
同埋住柴灣既都會知，圍狗屋定狗宿都好易會比人圍捕，所以柴灣區好難會有大戰，頂多快閃堵下路

發夢見到粉嶺係零記者

多謝所有手足

不分不割

不分化 不割蓆
呢場仗 繼續打落去
煲底相見

推，正能量

831

手足都捉左好多

太後生和理非就企後d，年紀大少少通常有自己一套人生歷練應對，寧願拉我地。

睇直播啲狗扮曬同記者有傾有講咁

睇嚟真係好淆美國議員

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

全部同我入來推行動post

多謝你地

真係要亂拉唔同坐屋企算。只要係街坊總有辦法。開花就真係唔好離開自己屋企太遠。

9拉有乜所謂

根本為了裝修被拉好唔抵。休班好似係對付快閃新辦法我地都要想對策

真係班狗亂拉 唔係後生 無著黑衫都衝埋去拉

多謝正能量

各位手足加油！香港人 反抗！！！！

連登正能量

各位幫手推

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

正能量po推

今日少有嘅正能量PO

1014

多謝手足

今日都算幾成功

遮打見

先講較安全 4 個月有大約2500人, 淨今日估應該最少150人, 重災區天水圍, 大埔及旺角, 單日拘捕人數佔總數6%, 好多區無記者, 點安全左?

成效高左 今日有幾多核爆新聞對我地有利, 除左將軍澳揾到鬼外, 仲有邊單

屯門區互屌咗幾粒鐘
CLS 真係屌撚到心灰意冷

拉一個平民
只會激嬲佢哋親戚 朋友
越鳩拉 越對勇武有利

想問九龍灣做到咩

內文同呢個post太多人既留言答過你既問題

聽講有手足對屯門手足做法有質疑，求指教

其實唔覺今日有咩大問題
市中心聚咗一堆街坊屌走啲狗
只係快閃手足唔可以expect 街坊同您一齊閃做cover
同埋真心重狗 打唔到陣地
利申：和牛

港島撚無咩作為本身有啲灰 多謝樓主正能量

根本人肯出就已經幫到好大既忙
港島人都已經搞到有商場提早落曬閘啦

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

今日馬鞍山同香港島 太多狗 做唔到野？？？

嘩，睇完新聞，今日拉咗好多！！
影到都幾十人。。。。。
唉。。。。
開花開始重傷
今日肯定過二百

天水圍唔講？

組隊？

唔洗組隊啦，冇買到既手足就自發自己整啦

係，而且開花好難告暴動，形毀初犯最多坐幾星期。

多謝你

迷霧裡 我地真係需要多好多正能量

應該三百了

而且文宣有用

想講一樣野，有啲地方已經冇野破壞，可能要再討論下

安全在最多告形毀，蒙面，好難告暴動。差好遠。

而且可以用濫暴做文宣。

記者已經係全民記者，聚係人多地方就得。

加油加油

多啲呢啲post咪幾好
願榮光歸香港。

正能量係好...但都要諗對策 檢討
1. 集會一開始佔路都SET RB就有狗車衝散+拉人
同埋散左之後難再聚人既問題
2. 有便衣狗跟行動派手足之後落單拉人既問題
完全無人打算救呢兩個細路

3. 有D區完全冇記者COVER, 班狗做乜都冇人知, 好似岩岩天水圍咁

推，巴你講得好啱，focus 返主線

遍地開花！！

多謝你既回血po
我地一齊改善好唔好

聽晚見聽晚一齊集會

繼續作戰

今日被捕者目測八成鳩拉，形勢上只會令市民及商戶更仇警

唔好唔記得天水圍啊

太多區太多消息，漏左講聲唔好意思

請你google 下刑毀最高刑罰, 18區開花就係導致人少, 又點全民記者

聽日無論咩原因點都要迫爆佢、唔好揾藉口，講唔去既都係五毛

睇案例啦柒頭。初犯點告刑最高刑罰呀狗sir

拉

你屌佢都唔洗拉我個post架巴打

係喎，sor.block佢

正能量要push

PISH
正能量
FEEL到神獸已進化

今日應該冇手足比人入暴動掛

大家好西利! 加油!

好

終於有人講,成日都望住仙友互屌,又有好多人覺得大仙無以前咁勁其實好sad,次次人未出狗先布防,其實真係難出

成果係全香港架嘛，點解要執著自己區做唔做到野
黃大仙今日已經為全港牽制左好多狗啦

認真問，你點知的

再努力，今日隻鬼....

睇兩個台直播各區既市民反應判斷

戰果？咁都講得出，打飛機打到成地精做乜尻啫
多區被裝修，損失左好多？個垃圾政權跪未？手足就真係拉左好撚多

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

自己重睇內文啦，講到厭

今日好多突破
就連以前也文也武嘅支那遊客都可以用神獸對付
可惜冇人刮佢一巴，只用水浸佢
當然，如果佢還拖只會衰多兩錢重
見佢條仔淆到咁就知道支那人惡唔出咩樣

以前或者會告唔入，但今次有蒙面法係咪都告左先，成果同付出真係唔成比例

fyi